\section*{Aufgabe 3}
\textbf{a)}Die Perona-Malik Gleichung lautet
\begin{equation*}
\partial_t\text{L}=\nabla\cdot(c\nabla\text{L})
\end{equation*}
mit dem Parameter $c$. Der Parameter $c$ ist eine Funktion für die Gradientstärke und reguliert somit die Diffusion im Bild. Für verschiedene $c$-Parameter verstärkt oder reduziert der Parameter also die Diffusion.\newline
\\
\textbf{b)} Der Parameter $k$ bestimmt die Kantenstärke. Die sich ergebende Reihenfolge für die Bilder mit aufsteigender Reihenfolge lautet also, dass zuerst das linke Bild mit einem schwachen $k$-Parameter auf Grund der verschwommenen Kanten kommt. Darauf folgt das rechte Bild, da trotz schärferer Kanten der Teil unten rechts im Bild immer noch leicht verschwommen ist. Zum Schluss kommt das mittlere Bild mit dem höchsten $k$-Parameter wegen der deutlich scharfen Kanten im gesamten Bild.